其實應該由後生勇武手足去選35+立法會 阿婆阿伯出戰係立法會唔夠揪

由黃碧雲、梁耀忠呢D去揪,
真係SIDE GAS

應該由後生勇武手足出戰35+

馮智政：泛民行禮如儀只按保安指示 何不效法國際做法勇武議會

都九七咗咁耐喇。立法會保安、法律顧問幫政府，有什麼奇怪。奇怪是反對的還只是跟保安指示而己。

2018年科索沃國會定要針對跟鄰國蒙特內哥羅的邊界協議進行投票，但有反對派議員不滿協議將會令國家領土縮小，憤而在議事廳內投擲三枚催淚彈抗議，迫使所有議員掩鼻離場。

大家同唔同意,

勇武派入議會, 先可以做到勇武議會抗爭？

事實證明, 議會抗爭唔一定無用

而係要勇武議會抗爭先有用

瑞典罐頭

所以應該由後生勇武手足出戰35+

勇武議會抗爭

泛民廢老唔敢衝, 真係無用架喎

你唔敢衝, 就唔好霸住個位阻人做嘢啦

申哥，毛姨姨出選先可以霸主席位

白頭佬主席都唔敢做
何況依啲

唔撚好搞初選

根本應該比武決定, 邊個出戰

議會抗爭既代議士, 一定要有足夠勇武先有用

屌, 都唔撚夠揪

35+初選改以比武去決定

初選唯一出路！

比武初選

港共應該會call黑警捉哂告暴動

如果胡師傅去做議員，有無保安敢阻佢？

【郭偉强找數】

呼籲集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊。

郭偉强社工註冊編號：11071
罪行：普通襲擊

下載「社會工作者註冊局」投訴表格

究竟大家有無革命的決心？

定係大家覺得, 革命只係口號講講而已？

比武大會

應該選一個400 磅相撲手，放軟對腳唔行，8人都台唔郁